Fender custom shop 1960

口罩暴徒的free jam

如果想買一把62大概要幾錢到

兩萬頭應該收到?

Thanks 巴打